[搭橋] 幫手寫聯署公開信 給丹麥傳媒以及政府

見字請到原po推

PUSH

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

我朋友無連登a/c, 叫我幫佢post:

//我係一名外國留學既絲打，冇乜野叻但英文Ok，希望幫到你! 我開左個 telegram private group, 樓主同所有有興趣人士請加入，一齊寫好呢封公開信！

Link:

sorry 原po主已經搵到另外一批本身搞緊其他工作嘅巴打做緊野
我試下幫你地聯絡佢地?

你試下去li到留?